【求救】Ipad mini2 完全無反應

部Ipad mini2開唔到機，強制開機都唔得
充電又完全無反應，充電器都唔熱
駁落電腦都無反應，連唔到過Itunes
部野係唔係無得搞

部嘢2014年買嘅

係咪死左底板，有無得整
窮學生無錢買新嘅

上連登問

連登仔夠聰明嘛
個個都勁過Steve Jobs

想知係邊個component壞

同你一樣情況
插濕電同電腦完全無反應
放棄佢擺低左佢成年幾兩年
早幾日拎返出黎再試過
一插電腦著返不過等左成個鐘先開到機
之前版本係ISO7,佢要我強制更新
一更新就白蘋果，彈個4005出黎
開機制同HOME制強行關機
一開機就彈要我連接電腦
一連接完就得更新制，無限咁LOOP
有無巴絲教我點先更新到

樓上兩位巴打,如果真係壞左唔要,求贈送個MON。
我部機爆MON,但系統完全無事,
求器官移植重新。

似漏電

攞去Apple有無得整？